**檔案、欄位命名規則**

# 主機關係 #
+ test：練習、測試用
+ jerryson：建立資料用
+ sjai19jpcdb：正式共用  
 以上，需帳號請洽子德
 
# 資料庫分為功能用及專案用 #
+  功能用：公司各專案均可能使用到的共用資料，統一管理，避免資料不一致
+  專案用：各專案使用資料
 
# 管理者 #
1. 明芳#225
2. 子德#256  
  如需異動，請洽管理者


# 命名規則 #
1. 單字中間請以_區隔
2. 請統一以小寫命名
3. 僅允許英文、數字、_，勿使用 或其他特殊符號
4. 版本請以mm.dd.yyyy.###格式命名

---
